口呼吸搞到打鼻鼾

從細到大都有打鼻鼾同口呼吸問題
呢排有用口呼吸專用膠紙去痴住
但係一時冇痴，即刻打到響到爆，俾家姐半夜喪鬧

啱啱去consult 牙醫，本身只係打算箍牙
但同醫生講完自己問題，佢檢查完居然話我要剪脷筋，同要做返矯正口肌訓練。

然後搞拉返個下巴出來（因為口呼吸而後縮）

本身仲以為係open bite 咬合過深，點知而家問題勁複雜，要成7-8萬去搞...

如果細細個老母有帶我去睇醫生，個問題可能細個就fix 左。 好可惜，我老母咩都唔識，我想箍牙（自己出錢）仲話我牙好齊唔洗箍。